你班道德高地想出嚟抗爭, 先徒手殺幾曱甴污蠅練習下先!

你哋友聽得太多和理非道德撚啲歪理洗腦, 咁大個人連隻雞曱甴都未殺過, 你出去同嗰啲殺人狂對打, 多多都唔夠死!

先去街市買隻生雞返屋企鋸咗佢, 練習下先啦!

ok

道德撚其實就唔係話唔勇武。
其實依家social cortract俾極權breach哂，抗爭手段黎講條道德底線已經愈黎愈低。
(除咁戰爭罪行之外)

contract*

有一半軍師肯出嚟戰力已經好大分別

連登冷氣軍師/返左工上連登既人入一入嚟

每次埋身肉搏嘅時候, 雞手鴨腳, 花拳繡腿,

咁耐未見過人挖眼珠, 爆春袋! 對方有槍, 一秒可以開5槍以上, 如果你冇能力一秒致命, 應該返屋企睇電視!

比把刀你,你唸住割邊到? 點割?
比枝矛你,你又插邊度? 點插, 插幾多下?
比你執到把槍, 你又會點做?

唔該你哋唸好先出門口!

依家冇生雞買
我suggest 上live leaks 睇到麻木左就得